Want, zoals ik tegen Biddy zegt wanneer het nieuws over jou ziek zijn werden gebracht per brief, die door de post werd gebracht, en hij was vroeger vrijgezel en is nu getrouwd, hoewel hij een te lage prijs heeft betaald wandel- en schoenleer, maar rijkdom was geen object van zijn kant, en huwelijk was de grote wens van zijn hart ... " "Het is zo heerlijk om je te horen, Joe!
